## Лабораторная работа №8
## Выполнил студент группы ИСЭбд-21 Хапаев Иван

**Задание:Разобрать и собрать ПК**

**Комплектующие:**
https://www.dropbox.com/s/g3zc25xdswco66e/%D0%9A%D0%BE%D0%BC%D0%BF%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%82%D1%83%D1%8E%D1%89%D0%B8%D0%B5.jpg?dl=0

**В собранном виде:**
https://www.dropbox.com/s/x9dyd1fea3a5csf/%D0%A1%D0%BE%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9%20%D0%9F%D0%9A.jpg?dl=0

**Итоги:**
В целом сборка была не очень сложной, самым сложным было подключение процессора к блоку питания, потому что в корпусе было мало места
